作為一個連登仔、香港人，自稱Trump 粉完全無問題囉

唔需要感到自卑，亦都唔需要買班PR同3毛狗怕

點都好過做中共走狗